(突發）發現下屬有裝連登app

岩先食飯發現同team下屬有裝連登app 應該點處理好

有咩問題

咁點

而家諗緊同唔同老細講

邀請佢入廁所互含

你下屬仲有睇av同睇三級片，快啲同你老細講啦

關你撚事咩

你下屬有個on9 腦細，快啲同你老細講

一定講
上次有隻90後上連登比腦細見到即炒
好彩佢未過試用期
冇啲建樹返嚟比你上連登咩

星期日都要返工